{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011191",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146133?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 도브펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 予約の際に追加人数がいる場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式の料理や個人的な炊事道具は使用が禁止されています。 客室内での喫煙はご遠慮ください。指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない無分別な行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により間違った料金が反映された場合、自動的に予約キャンセルが処理され、正常金額で予約をやり直すことができます。 一軒家の客室の場合、IPTVとWi-Fiを提供し、個別バーベキュー場があります。 グリルは無料で提供され、炭や肉などは直接購入する必要があります。 ペットと駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の際に追加人数がいる場合、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙はご遠慮ください。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備には何がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室の場合、IPTVとWi-Fiを提供し、個別バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには何が必要ですか？",
            "answer": "グリルは無料で提供され、炭や肉などは直接購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと駐車は可能ですか？",
            "answer": "ペットと駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 440
    }
}